(台測)私刑教育1-2 邊個殺我隻狗2 3X反恐暴族1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

2.故事敘述勞勃·麥考在行俠仗義的過程中，得知自己的老友蘇珊遭人謀殺；這使麥考決定走回老路，找出並制裁盯上自己的人

3.在前殺手約翰·維克殺光維果和約謝夫·塔拉索夫一行人的四天後，約翰開始尋找自己遭到前者搶走的1969年福特野馬，並循跡發現車在維果的弟弟艾倫那裡。約翰在獲得艾倫根據地的門卡後隨即開車前往，並與艾倫的手下們展開飛車追逐及搏鬥，而艾倫也察覺到傳說中「殺神」的到來；在他打倒其手下後，約翰到艾倫的辦公室倒了兩杯酒給他，以示「和平」。接著約翰便開車回家，與自己在殺死維果後帶回家的「沒有取名」狗見面..

4.德·凱吉（馮·迪索）是一個愛好極限運動的男人，他被星探奧古斯都·吉本斯（塞繆爾·L·傑克遜）發掘後，推薦到了美國國家安全局做了一個特工。經過刻苦的訓練之後，凱吉被派往捷克首都布拉格刺殺犯罪分子尤里

5.延續第一集的動作冒險、極限運動風格，Ice Cube飾演的壞小子，一向喜歡挑戰威權與極限，而在被迫成為美國中情局探員後，秘密前往華府..

6 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野